(Juno) 請不要為了梁家輝， 罷睇麥浚龍新片《風林火山》

麥浚龍新片《風林火山》絕對係誠意之作， 而且好多有參與既人都唔係盲毛藍屍。（古天樂都好支持套戲， 唔只有主演， 原本仲打算參與投資套戲）

梁家輝有份演出《風林火山》， 但求求大家不要因梁家輝一人而忽視其他人的誠意和努力。 如果香港人支持多d香港戲， 片商自然願意拍多d非自然會少d河蟹戲。

《風林火山》討論

叫班廢老去睇喇

不要因梁家輝一人而忽視其他人的誠意和努力?
就係要話俾班友知, 你用一個梁家輝, 就會少十萬個人睇你！
Show Blocked User - 無人格的毒男

仲得閒叫人睇juno 套垃圾戲

我一直反送中， 撐示威。 （聽日都會出黎）

只係希望唔好一粒老鼠屎，壞了一鍋粥。 香港影壇需要支持Juno呢d才子。

絕對唔會睇

有梁家輝我就唔撚會睇架啦
叫班死廢老睇囉

shit up and take my money
btw 幾時有得睇？

你係咪傻撚左

有佢依個仆街就成套唔洗睇，睇下重有無人搵佢拍

你收皮啦

我一直出唔少post叫人企出來

只係，香港影壇需要支持Juno呢d才子。 （請梁家輝果時， 點知佢咁仆街？）

你咪叫班癈老睇羅

唔撚係戲院睇

樓主曲線？

唔撚睇了

收皮啦on9仔

絕對唔睇，就係因為佢

sorry juno我本身欣賞

但有狗叔 不了 對敵人仁慈 對自己殘忍

sorry 如呢個真係底線黎，而家警方用暴力鎮壓示威者
根本已經唔係政治立場問題，係探討人性問題黎
連人性都無既演員有份既戲，根本睇完都反胃

麥生真係多謝樓主都嚟唔切

垃圾，生死存亡仲睇乜戲

屌你老母

闔家產拉港產片

收到

傻鳩你咁就pr真係倒米，風頭火勢咁更任收聲啦

免費都唔會睇

可以好肯定到時上映實有好多人入場，香港人好善忘，所以唔駛你好心

風頭火勢一大班賣港仆街走去撐警，你第一件事竟然係叫人支持某套戲，而唔係對準政權/敵人，你真係on撚柒鳩

上畫先講

套嘢後期做緊未完

還是根本大陸排唔到期？

wfc

曲撚到

麥浚龍都係屎黎

反黑2 都不好睇 又大春 又中國坤 又陳欣健

多謝提醒我唔好買飛入場
利申: 一個月同另一半平均入戲院睇1-2套戲

曲咩線 條友係港產片膠

洗你擔心，大陸播啦賺大陸錢啦

近幾年只係睇十年，淪落人

全撚部港產片都唔撚睇

垃圾

本身好撚期待
家下我一定唔睇

免費派飛一定會入場支持！
要比錢就不了

有條食屎狗一定唔撚睇

咁把炮叫班廢老去睇啦
我就唔撚睇架啦

一個累全家
套片仆街只可以怪梁家輝粒老鼠屎

梁家輝都唔支持我地 我做乜仲要比錢去睇佢嘅戲？
而家就算免費我都唔撚睇 仲要唔止風火山林
喺以後呢班人拍嘅戲都唔會睇

原本有啲期待
但現在不了
一定唔會入戲院

一定睇!!
睇佢老母

一定罷睇

唔好因為一粒老鼠屎而唔去食煲粥

屌你老母梁家輝

老實講
本來好撚期待呢套野
封晒銅記定唔知搭咗知銅記出黎拍咁大陣象

但既然你而家梁家輝走出黎咁做
我仍為消費者唯有忍痛罷睇表達不滿
咁叻咪留返畀班支那人睇囉
再唔係派飛畀何妖搞20一張飛活動囉

你唔開post都唔知有呢套野
放心一定唔會睇

忍痛去youtube負評咗頑固mv了

上個陣會拎返梁家輝出黎叫大家唔好入場

睇你老母閪呀

唔好話Juno套戲啦，我捻我都冇心情會想睇戲。

無人想理你乜柒嘢風林火山

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

收皮啦，今日開始罷睇所有梁家輝戲

係睇都等有網上版先睇！

收皮啦

樓主逗號前個句係咩 我睇唔到

屌你老母，Juno大撚曬？

一定

唔會睇

多謝梁家輝 令我慳錢睇少套戲

完全明白樓主心意
juno拍戲真心好
但 今次不了

收皮啦
要怪就怪狗叔

本身我呢啲小市民做唔到啲咩
但唔去支持佢都係可以做到的

有梁嘉輝不了了

本身想支持juno，依家不了

原來有份，可以唔睇

你食有一粒老鼠屎既粥，我就聽你講

不了

浪費Juno心血
希望下次一定支持
希望佢帶眼識人

多謝你提我，唔會睇了

利申 juno fans

毒男真係毒男，rubbish

唔睇

學tvb玩重拍，踢走梁家輝咪撐你

派飛比啲廢老同黑警睇囉

cut左梁家輝重拍咪睇囉

樓主好憎juno?

叫佢番大陸播喇

等睇票房仆直

唔會睇

以後梁生嘅所有作品都唔會睇

叫今日撐警班人去睇囉

痴撚線咁既時候竟然重可以諗到睇電影
咩事呀屌

同意

Juno 咁垃圾有冇梁嘉輝都唔好去睇

哦 原來有佢嘅
咁我一啲都唔期待了

上網睇都嫌嘥時間

救左香港等於救自己、仲撚諗食飯、睇戲、買樓、生仔

睇！我一定會睇 上網睇

條傻閪連登潮流教父一撚樣無出過黎表態啦
連登仔屌達哥屌得咁大力唔係唔屌個假Leon 呀嘛

樓主唔提我都唔知
唔該晒

一定唔睇

屌 好多on9真膠

屌，劇集電影玩開連坐你唔係唔知丫嘛？一個黃心穎夠搞到cctvb啲劇要重拍，外國求其有個演員做咗衰嘢都要cut 咗套戲（除非可以直接cut 咗條友啲戲份）

收皮

juno大把錢 唔介意我地唔睇

你邊位？

罷睇！

叫廢老同黑警去睇啦

OP應該想做尻Juno好耐

唔睇了

好啊，我上網睇槍版

你邊間公司嘅PR? 呢個時間仲好意思出黎叫人睇有佢做嘅戲？位唔係咁上嫁小朋友，做多幾年野先再出黎做公關啦

睇 我實睇
我上網睇
share埋link比巴打
係唔入場 吹咩

叫d撐警去睇

同埋juno wfc?

做打手都睇時候啦 on9！

之後上網睇翻版

我一直都好期待風林火山，你唔講我都唔記得有梁家輝
比你咁講完 sorry 我一定唔會睇

收皮啦 屌你老母

冇計傾

咪叫堆廢老睇囉，有15萬人架嗎，咁撚多人睇洗撚我地2百萬零二人睇咩

本來我都會睇
你咁講一講我都唔知睇唔睇好

你唔講真係唔知，宜家罷撚硬

曲

多謝樓主提醒

有名你叫啦 狗叔嘛，放心啦，一定唔會比錢睇

佢地會上網睇然後話支持左

Juno 唔怕啦 , 本身有錢 , 一套半套戲蝕下啫

多謝你提醒有梁家輝拍，一定擺睇

第一步 叫佢搵過第二個重新拍過我再考慮下睇唔睇囉

雖然唔關Juno事，但牽一髮動全身

睇佢老母
利申 Juno fans

多謝提醒我唔去睇

屌真係唔撚撐得
邊個睇就邊個仆街
唔屌唔得

罷睇梁家輝所有作品 之前仲話幫血癌工人攞光環

push

屌你老母

Juno 出黎撐既咪睇囉
唔撐既咪叫成排飛比藍絲睇
公道

BT都廢嫌佢晒我時間啦
仲想我入場睇

想人哋支持，咪好似CCTV Bitch對黃心穎咁，cut哂梁家輝嘅戲份咪得囉

OP好波

剪哂個廢老咪睇囉

TVB直頭重拍喎

Juno都唔係咩好人啦？

不了 叫d廢老去睇啦

一定唔睇！因為梁家輝

有佢條陷家產我就一定唔睇！
一係Juno搵第二個演員重拍

睇你老母呀

多謝 唔會睇了

等收皮

我係juno fans 今次都唔會睇
呢個係一種表態 梁家輝我屌你老母

一定唔睇 收到👍🏿

樓主好撚倒米風頭火勢講咩juno套戲

提醒左thx

不了！

你去香討叫果班仆街睇啦

個世界係咁架啦
當日有人掟左一舊磚講到今時今日
憑咩依家唔可以因為梁家輝而唔睇套戲？
佢咪叫今日啲廢老去睇囉 咁撚多人
洗乜廢青幫佢啊？

本身想睇
唔會睇了

唔會用錢用力用時間去支持垃圾

有藝人可以為錢出賣香港人公義，另一方面有藝人為香港人公義比人封殺。

而家唔係要你出錢撐為香港人公義而被封殺既藝人，只係要你慳錢懲罰為錢出賣香港人公義既藝人。既然我地大部份普通人唔能夠以出資人老闆去警告呢個社會，咁我地唯有以消費者去制衡呢班仆街

罷睇。

屌你老母我睇既我跟你姓

罷睇

唔好意思
你真係好撚on9

樓主曲線?

Juno 個票房收皮就叫佢去告梁家輝，關啲觀眾咩事

入場睇我死全家

Juno今次真係多得梁家輝唔少

Juno有無出過聲？

真，佢出嚟撐我就睇

我一定睇，不過老翻

壞了一鍋粥
好文雅喎

2019年仲企藍絲嘅有邊個唔係盲毛

Juno老豆黑社會富豪, 你睇唔睇佢都係用黎駛吓黑錢, 比個二世祖搞吓passion project姐, 錢對佢黎講冇乜所謂, 不過落佢面就係真係要

多謝提醒

罷啦屌你老母

好彩你提一提

你唔提都冇咩人知

明白樓主苦心
放心一定唔會睇

你講過d咩人黎？唔識

你哋有影帝支持 驚乜呀
用毅進制計 我哋少人過班廢老啦
唔夠咪河蟹埋拎上去播

驚咩我哋罷睇呀

“Every time you spend money, you're casting a vote for the kind of world you want.” ― Anna Lappe.

梁家輝去得就預咗會有人罷睇佢既戲

根本冇當香港人係人, 連市場都不係, 有大陸市場就夠

Blocked

你老味剪一個無梁家輝的director cut, 我一定入場

因為樓主開呢個post

就罷睇

死開啦

唔會罷睇
會支持用偉大祖國網站睇戲
但去戲院就不了

明白了 樓主用心良苦
雖然本身都唔會睇

免費飛佢照計票房啦應該

拎飛但唔撚去

放心 一定唔會睇

唔撚會睇

一定罷 一粒老鼠屎

唔睇啦都唔好睇

一定唔會睇

佢拍嘅所有戲都唔會睇

ys 叫班廢老去睇罷啦 好似流浪地球咁咪得
所有野都有後果
我地一世都唔會睇有佢嘅野

留比16慢人睇啦

我睇佢老味啊，罷睇

只係希望唔好一粒老鼠屎，壞了一鍋粥。

呢句嘢你同梁家輝講沖啦

唔會再睇佢嘅戲

曲都變圓

佢收咗片酬理L得套戲啫

冇撚有錯
Show Blocked User - 無人格的毒男

多謝提醒係佢有份，一定唔睇

Where is Juno?

咪係 都唔至在喇 班仔女又大哂送哂去外國讀書 多我地一個唔多少我地一個唔少... 睇下人地今日16萬人參加喎 洗咩我地去支持呀

仲有套賊王有佢份，罷睇！

對梁好失望

Sor 一定唔睇

STFU

千奇唔好叫人霸睇

我唔會去睇

唔講出嚟 跟本無人理

賊王有王晶導演

一早唔應該睇

最怕變九龍不敗level

Juno自己又去咗邊

冇睇九龍不敗
即係咩LEVEL

睇多次 far from home好過

太cult

特別又一舊屎咁

或者似低壓槽

叫佢剪晒條友啲戲份我咪睇囉

有梁家輝
唔睇

一樣，唉～

梁家輝正仆街黎，累人累物

大家咁話
本身冇諗住睇,而家一撚定唔睇

i think so

多謝提醒 一定唔會睇
Juno要怪就怪梁家輝

涼瓜Fight不了
我寧願睇梁勁fight

影帝隻食屎狗收皮啦

多謝樓主提醒唔使睇套戲

屌我唔撚會再鐘意梁家輝

真係睇唔落 不了

本來想去睇 但而家不了

真係幾失望
估唔到九叔係啲咁嘅人

有老鼠屎嘅粥，你食埋我嗰份

高級黑

叫大陸人睇啦 14億市場呀

人如其名

五月天隻頑固都有佢
以後聽歌唔撚睇mv

唔係唔好因爲一粒老鼠屎而壞咗一鍋粥

而家係叫大家唔好因爲一粒老鼠屎就唔食鍋粥

只怪juno用錯咗件死廢老

大陸十三億人 同藍絲廢佬市場 穩賺啦

咁多人撐警 驚閪冇人睇咩

叫班廢老入場睇啦
有錢我去買物資好過

Juno會唔會星期一至五直播同觀眾講時事?

低壓槽 我d同事屌到飛起 聽講同風林火山有相似之處

楊千嬅又會？刪post咪又比人屌

公平d, 大陸唔封殺hocc我咪睇囉
罷睇都唔得屌樓主on99

你唔講都唔知套野有梁家輝
我知點做了

仲趕得切 剪曬D戲份啦
或者blur佢嘅樣啦
梁家輝好鍾意嘅大陸都係咁咋嘛

唔好意思
唔睇了

藍屍咁有米
自然有請堆廢老去睇啦
洗鬼你課金支持

藍屍鬼識欣賞Juno咩...

我自己係juno fan
我都唔會睇

Juno咪又係唔睇新聞唔理時事

睇，不過「我國嘅方法」睇

ok唔睇

一粒老鼠屎的確會壞了一煲粥，罷睇，唔洗講咁多

一定唔撚睇

就要話畀你知以後請得佢你票房就收皮

含撚啦，以後唔會睇

以後所有 有梁家輝既電影
我一定唔會入場睇

本來我好欣賞梁家輝演技
依家好失望

本身連呢套戲係咩嚟都唔知
多謝樓豬善意提醒

唔撚睇

搵民建聯買晒啲飛派比啲廢老咪得, 有紅底撐嘅演藝點會窮, 點會無人睇啊
Btw, 唔記得幾耐之前佢地一個一個咁表態所以已經停止睇所有香港樂壇/演藝嘅野

原本都撐juno，不過都唔好意思
要怪就怪梁家輝

Juno真係好多打手，用老豆錢請最top班crew去拍嘢就當左自己係大導

on9就係要唔撚睇條垃圾

含撚啦,派飛俾廢老去睇啦. 包場呀笨

起碼人畜無害

一個累全家

叫班廢老去睇囉！今日追星追到咁高興

梁家輝?
不了

免費都唔撚睇呀屌你老母

佢會唔會這個殺手不太冷咁出黎行...

罷睇就一定架啦
喂你話新晉導演 唔小心用錯咗人
我地唔睇佢呢套戲佢從此收皮就話姐
而家juno喎 咁撚疊水
下部啦 唔用條仆街咪有人支持囉

你有你叫人入場睇
我係都唔入場睇呀，吹呀

抱歉
依鋪爭唔落

多謝樓主

唔好意思
的確係對風林火山好感興趣
但我都有屬於自己既表態 唔會睇

你可以返藍絲個邊拉客
好行唔送

屌你老母你有錢收架？風頭火勢仲咁撚得閒出黎叫人睇部閪戲？一撚定唔撚睇呀傻閪

謝謝大大的分享，等我知道套戲有梁家輝唔使睇。
如果巴打知道佢地（包括溫那幾條友）有其他戲或佢地有乜贊助/開鋪，請都提供一下

今日撐警有16萬人去 佢地會支持架㗎啦

其實佢地個個都入場睇的話
坐底都有一千萬
都唔知樓主擔心D咩

BTW, 我就點都唔睇架啦

因為有梁家輝演出所以唔會睇了

差佬家屬包場睇囉
驚閪咩

呢啲時勢仲係度sell套戲係咪痴撚線

李文杉係奸角，但我地應該要支持正義既角色，唔好因為奸角毀咗部戲

凡親有呢班撐警嘅人有戲上，我會照睇，不過我會down/線上睇。

正解

大家有無發現哩個post無三毛帶風向，因為哩件事無關痛癢囉

多謝提示

套戲上到先講
17年年尾話上上到依家

捧佢班人係咪盲目死忠黎 定小學雞不懂世情
又扮野 又講野浮誇
乜撚野入行唔戴錶同傳穎講粗口會打冷震又咩分別

一search 就搵到佢玩錶啲野啦
佢2000年中期出道果時玩潮野玩名牌果時。
漁民樂都未起家，而你班傻閪死忠幼稚園亦都未畢業

咪係 我地呢後生冇喇 d野又咁貴 成日比人話唔儲錢 睇場戲都成舊水...
洗咩我地去比呀

五月天果首 頑固， 好多人入去留言負評

叫民賤聯包場囉

你唔講好過講

藝術家呀人哋而家係
好撚禪呀

重拍囉，心穎bb d 劇都拍過晒啦

吊你我會睇。仆街下載bt睇。我要係倒輸。我仲要四圍派比朋友，個個唔撚入戲院

多謝你 唔講都唔知有呢套戲

Juno fans , 好想入場支持
但sorry , 忍痛

助攻撚
利申 一向對條垃圾無好感

本身juno拍就唔撚會睇

會照去睇 期待左呢套戲好耐

垃圾風火山林

發夢要令一套戲變垃圾第一件事睇首場拍高清，日日劇透，長做BT種，放各大SHAREDRIVE

原本有d想睇
就憑梁家輝一角
即刻罷睇

你講到就算係香港票房第一都冇用

曲線叫人唔好睇

佢Cut晒狗哥d戲我地咪去睇lor

咁都唔罷睇

咁幾時罷

咁點樣先制做到壓力

和理非膠到盡頭

多謝提醒
一定唔撚睇

叫梁家輝自己搵juno負荊請罪

Ok 收到

juno對唔住都要講句欣賞你嘅藝術執著
本身好期待但有條仆街我一撚定唔會睇
如果你可以cut曬條撚樣啲戲我請埋屋企人睇都無問題
香港人上

收皮啦，juno仲奶共過佢啦

juno本身就係傻閪

本來都幾鍾意梁家輝
但以後不了

唔撚會睇 垃撚圾

大把藍底廢老睇啦
又有譚詠麟 鍾鎮濤呢啲坐陣
驚閪咩
搞返個撐警睇風火山林香港一日遊
咪一車車大陸人落嚟睇囉

垃圾

叫民建聯同工聯會去買飛啦

曲到圓

絕對唔會睇！！

唔會睇，又一個義士犧牲左

仲叫人睇呢啲賣港賊嘅戲係咩心態

睇少套戲會死？而家就真係為左香港死左啦，仲睇睇你條命咩

真係講出我心聲，無料但靠龐大班底同打手就變藝術家

Juno有冇表過態？

冇就收皮

罷睇ok

港殘片不睇，合拍片不睇，大陸片不睇

感謝提醒

我呢d垃圾廢青，
多我一個唔多，
反正我地咁令佢老人家討厭，
我相信都唔會想我入去睇
唔便預我，
我地d窮撚，佢哋邊使我地幫

即刻罷睇
dklm
做人做狗自己揀
有本事叫人拎維穩費谷票房

多謝樓主
我一定唔會去睇

sorry Juno

同當年買fans 如出一徹

多謝樓主提醒 我一定唔會睇

樓主個名真係冇撚改錯

抵制所有撐警嘅人

曲線要講清楚呀on9

我一定唔撚睇架喇

佢呢粒老鼠屎我無必要食，仲有禍必及家人，何況Juno?

大家要有嘅共識就係比人知佢地呢班垃圾係票房毒藥，一係拍垃圾抗戰片一係退休！

睇佢老母 梁家輝邊西個黎

套戲都無晒聲氣啦

一定無可能睇，食屎啦

一直都好期待

但，宜家，絕對，唔會睇

我以為去左大陸討論區
罷睇罷買
果然係中國人

我決定唔會睇

( Show Blocked User - 無人格的毒男 )

老鼠屎

元華同鋒味套風火山林我就識

港產片不嬲都係上網睇架啦

你唔講我都唔知 多謝提醒 錢都慳返

垃圾..

唔講都唔知有份 唔該晒樓主

一定唔撚去睇呀dllm

Sorry 青雲，古仔，金城武

風林火山咪又係警匪片

本身想入戲院睇，依家唯有上網睇

港豬身體好誠實
一定爆場

睇你老母

ok，咁我BT 睇
一蚊都唔撚益梁家輝

除非一蚊片酬、報酬或任何回報都唔俾姓梁嘅，否則唔使指意會入場睇。

on9啦 屌你老母

我會睇丫
上網囉

就係唔睇，你吹的我漲咩！

一定會睇
仲會上返佢最愛既偉大祖國支拿網睇
同埋share所有link去各大討論區以及親朋戚友group

睇唔睇
大家有自由

唔講都唔知有呢套戲
識做了

屌你個女梁家輝！

我會上網睇 寒戰3都係
一蚊都唔比佢地賺 dllm

睇硬 放心
不過唔會去戲院睇

梁家輝救菲傭單野比人推到上神枱，轉個頭又落番地獄，笑撚死

2014年黃絲2019年變藍絲
九叔真係好難捉摸

juno 老豆都係奶共狗

梁家輝未做過黃絲

咁呢張乜撚嘢嚟㗎唔撚係改圖吓話

呢個係fake news. 梁家輝果時無facebook

有記者朋友近年來問梁家輝政治問題, 梁家輝都係拒答

9月套《花椒之味》有仆街破產B哥哥
仲要由佢口中「九唔搭八」嘅年輕人麥曦茵執導

麥曦茵都係由曾志偉提攜出身

屌你老母假新聞

黃洋達都係由曾志偉提攜出身, 咪一樣反共

本身好撚期待呢套戲
依家唔撚柒睇
食屎啦

追龍都唔撚睇呀仆街

樓主，我屌你老母

屌！！！！！！
呢套我好想入場睇

死都要睇
不過BT

中意juno, 但都不了

梁家輝你含家產啦

Juno咪又係共狗
佢老豆咪又係黨員
利申從來唔聽呢件五音不全嘅死垃圾

我唔只唔睇 仲要hold住買飛個位

我當你係曲線㗎啦

多謝樓主提醒，原來齣戲有個廢老份

一句講哂，除非 Juno 出黎講反送中
否則不了
呢個唔係連衛兵，單純係一場公義既選擇：雞蛋與牆
罷食、罷買，罷睇啲廢佬既戲，已經係我地對現今政府同個班支持送中既商家、藝人既一個小反擊

Juno ig出post多謝樓豬

果然無人格

十年導演歐文傑拍咗「六四真相」短片《六四被忘錄》
好值得支持
淪落人導演就不了，朋友識導演陳小娟話佢同佢老公都係政治冷感
69 612 616 621都無出過嚟，而且完全冇post過任何社會政治嘢
三烈士過身連轉黑色profile pic或者rip都無
楊千嬅都有心過佢

麥曦茵導演ig有post聽日遊行資料
自己人嚟

貼錢畀我都唔會睇

一定唔撚睇
梁家輝死全家

希望佢地能夠覺醒

咁樣嘅時勢，咁樣嘅政局

身為導演 仲繼續政治冷感

憑什麼拍社會題材電影？

我屌你老母呀!!
唔講由自可 一講就屌你老母罷撚睇呀!!!!!

收皮啦屌你老母

黃心穎許志安果陣偷食呢啲咁無謂嘅野果陣人地都全線杯葛
依家呢啲咁嘅大是大非你仲叫我地支持
真係不了

會睇但bt

班星得罪晒會去睇港片既人

岩

追龍你無一早杯葛咩?

王晶導演都支持?

抵撚死，沒落拉仆街

去拍支那片拉

cut走晒梁家輝嘅畫面就可以考慮睇下嘅

唔好意思。見到一秒都想嘔

咁要包食同埋有糧出

好鐘意juno都唔會睇 sor9ry

其實同支持香港電影冇關。
因為梁家輝係公眾人為，佢嘅言行係會有好多見到。佢做得唔啱嘅，我地對佢所有野都唔支持！係一種公民教育。舉個例，黃心穎同許志安做錯左。你唔會同人講香港樂壇，香港嘅本地制作好需要人支持，咁繼續聽同睇佢地。咁同支持佢地有咩分別？[size=4]

Juno 本身已經禁咗阿Kay發聲啦！幫手去promote廢話啦！

如果你老竇有米，你大佬有taste，你日日對撚住你大佬玩嘅玩具，買嘅嘢，我同你都可以好有taste，唔係仇富，係唔需要擺得佢咁高，場場戲拍完都要番去掉咗佢重拍過，你都可以做大導，咪撚傻

反正都要靠大陸票房 多我一個唔多喇

無撚有錯，佢班fans仲會反問你「你有錢你都未必做到啦。」，大佬，好多有錢佬都好有taste，不過人地唔會show off同人講自己幾有taste姐。

人地有大陸市場啊
唔駛香港人睇架啦

一個藝人言行係好影響佢成個市場運作。所以，覺得罷睇

本身都睇 比你提一提 唔睇了

唔係話一定要迫鳩juno表態支持，不過大家上去佢IG望下，成個六月近乎日日出po，都係學阿廢B話齋九唔搭八，淨係po自己啲chok樣，加埋佢老豆啲鳩野呀，平時發開聲嘅女神Kay簽咗俾佢之後被滅聲呀，成件事夾夾埋埋都知佢咩料，樓豬寫手，你過檔去住古仔度先啦，分分鐘俾李澤楷睇中埋你，之後又有一番作為

咁樣佢先會知道自己唔岩

想睇咪睇網上流出版
入場睇不了

佢驚西咩本身都唔care 香港票房啦

睇 cut走曬件賤人所有戲份咪睇囉

多謝你提我咪撚去睇

對不起，我們必須殃及池魚
而且，本身都無打算睇
其實你唔講，我都唔知佢有新作品

屌你老母梁家輝返大陸拍啦

本身唔會睇
而家見到樓主出POST講到咁
我會幫手叫身邊既朋友都唔好睇

唔講罷唔罷睇 我就無乜心情睇
佢企得上台 預左嫁啦

再唔睇都唔會睇
係為啖氣

無問題，咁香港人就一於唔好睇

Push

食屎啦你
你咁有誠意就剪哂佢d鏡頭，搵第二個重拍
唔好話冇budget,人哋CCTVB都係咁樣cut哂黃心穎然後重拍

收皮啦傻撚左?

躝啦

以後有呢幾個肺癆藝人嘅戲我係絕對唔會俾錢入場睇

推

屌 本身好期待

放心, 絕對唔會睇

揀錯演員，都係導演責任
躝吧

但我真係好想睇金城武

有心既
tvb 都可以重拍
點解juno唔得

連開心版都唔撚睇
越少人討論越有效

金城武近年都係拍大陸/合拍
自己諗
寧願支持新演員新導演

本身都想支持Juno,同睇大軍... 但而家真係無辨法...

推比班傻閪死忠睇

我唔會睇梁家輝條撚屌